網頁版LIHKG真係好正

呢排都係用手機上
今日試下網頁版
簡單易用又順
我以前究竟上緊咩垃圾壇